雲加險簽陣容更新

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

前阿仙奴領隊雲格近日接受BeIN Sports訪問時表示，自己執教生涯中最大的遺憾是當年未能為阿仙奴簽入當時仍是青年軍球員的美斯。

雲格雖然已經離開阿仙奴超過一年，不過他多年來的「險簽系列」一直為球迷津津樂道，基斯坦奴朗拿度、伊巴謙莫域、保羅普巴等頂級球星都曾經差點成為兵工廠一員，不過雲格表示人生中最大的「險簽」卻是美斯：「人生總是伴隨著遺憾，而我的最大遺憾是未能收購美斯。」

「在2003年時，我們收購了法比加斯，同時我們亦和巴塞隆拿商討收購美斯和碧基。當時阿仙奴的規模和巴塞相若，同樣也是希望簽入年青有潛力的年青球員，可惜美斯最後決定留在西班牙。假如我們有法比加斯、美斯和碧基的話，阿仙奴將會成為一支很好的球隊，不過美斯之後已經成長為一位無法觸及的超級球星了。」雲格續道。

vvd

我願雲加歸工廠

雲膠

俾你教咪變禾確特之流

12M買到雲迪積克！阿仙奴當年為乜放棄？

仲有vvd

收皮啦
雲加是神

禾確特去到愛華頓都係無進步過

vvd呢

跟雲加收咗皮十世啦

錯過咗幾多次好嘢